尋日見班差佬好慘 你班暴徒可唔可以收斂下？！

有人掉玻璃樽喺盾陣前爆
嚇到成班差佬係咁退 差d陣都反埋

你地可唔可以唔好再玩樽
好危險！

係呀，好危險㗎，唔好撈囉